和理非活動（集會/遊行）可否不要向狗方向掉任何野

每次有活動，有冇不反都係咁
行到咁上下，就會有人掉野落狗到
有冇諗過，同行人士有老有嫩
人又多，走唔到，你一掉野，
啲狗就直接開TG,再黑旗，又要大逃亡
跟住前線手足又要打陣地，保護和理非徹退
扣除係臥底狗做之外，自己手足可唔可以諗下身邊人
真係咁鐘意掉野，上前線啦